<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string-array name="necessary_titles">
        <item>Hugo Legacy</item>

        <item>Lightning Roulette</item>
        <item>Crazy Time</item>
        <item>Football Studio</item>
        <item>Monopoly Live</item>
        <item>Crazy Coin Flip</item>
        <item>XXXtreme Lightning</item>

        <item>Book Of Dead</item>
        <item>Book Of Demi Gods 4</item>
        <item>Gates Of Olympus</item>
        <item>The Dog House</item>
        <item>Legacy Of Dead</item>
        <item>Sweet Bonanza</item>
    </string-array>
    <string-array name="necessary_texts">
        <item>Hugo Legacy bleibt Hugos ursprünglichem Format treu und zeigt weiterhin das Telefon, das den Kern dieses Themas bildet. Es befindet sich neben den Walzen und wartet geduldig darauf, zu klingeln. Dies geschieht erst zum ersten Mal, wenn Sie 15 Gewinnsymbole gesammelt haben.\nAn diesem Punkt wird einer der zufälligen Modifikatoren eintreffen. Jeder der Charaktere hat seine eigene besondere Kraft und sie könnten zusätzliche Wilds, die Zerstörung unerwünschter Symbole, Symboltransformationen und die Bildung eines Gewinnclusters sein.\nNachdem der Modifikator abgelaufen ist, sehen Sie, wie die Telefonanzeige auf 35 ansteigt. Wenn Sie diesen Meilenstein erreichen, erhalten Sie ein Freispiel namens „Herbst“ mit einer Funktion. Sie können spielen, um mehr Funktionen zu erhalten, aber wenn Sie verlieren, landen Sie wieder bei Autumn.\nDie Idee ist, dass 1 Modifikator bei Ihrem ersten Dreh erscheint und wenn Sie sich entscheiden zu spielen und es sich auszahlt, oder Sie die Telefonanzeige weiter vergrößern lassen, werden Sie beim nächsten Aufladen des Telefons 2 Modifikatoren sehen – und bald.\nDas Telefon wird bei 15, 35, 40, 45 oder 50 Gewinnsymbolen aufgeladen. Es liegt an Ihnen, ob Sie versuchen möchten, über die Glücksspieloption sofort dorthin zu gelangen, oder auf das Beste hoffen, wenn reguläre Gewinnsymbole auf das Raster fallen.\nFür einige Spieler wird Hugo Legacy eine Reise in die Vergangenheit sein und nostalgische Gefühle aus ihrer Kindheit wecken. Andere fragen sich vielleicht, wer zum Teufel Hugo ist und warum er in einen Spielautomaten verwandelt wurde?! Auch wenn Sie diesen niedlichen kleinen Troll noch nie kennengelernt haben, ist es unserer Meinung nach dennoch einen Blick auf den Slot wert, denn vielleicht werden Sie ihn und all die Modifikatoren, die er bietet, einfach lieben lernen.</item>

        <item>Beim Live Roulette im Online Casino geht es spannend zu. Evolution Gaming hat mit Lightning Roulette ein Live Casino Spiel geschaffen, das wahrlich elektrisierend ist. Der Clou im Online Casino mit Lightning Roulette sind aber die Blitzzahlen, die für zusätzliche Gewinnchancen mit Multiplikator sorgen. Unser Testbericht erklärt die Lightning Roulette Regeln und gibt wertvolle Tipps und Tricks zur Strategie.\nLightning Roulette besteht zunächst aus einem normalen Roulettetisch mit Tableau und Kessel sowie den Zahlen 1 bis 36 und der Null. Der Croupier im Live Casino begleitet das Spiel mit Ansagen und Handgriffen. Das Spielziel ist es, die Gewinnzahl einer Runde richtig vorherzusagen beziehungsweise auf die passenden Eigenschaften des Gewinnfeldes zu wetten.\nDas Live Casino Spiel Lightning Roulette von Evolution Gaming hat mit den „Blitzzahlen“ eine Bonus Funktion, die das spannende Roulette Erlebnis noch aufregender gestaltet. In jeder Runde gibt es zwischen ein und fünf zusätzlichen Glückszahlen, die für hohe Auszahlungen sorgen können.\nWährend sich die Kugel im Kessel dreht, bestimmt ein Zufallsgenerator eine bis fünf Blitzzahlen, was von aufwendigen Effekten begleitet wird und die Spannung enorm erhöht. Doch damit nicht genug: Jede Glückszahl wird mit einem Multiplikator versehen, der mindestens das 50-fache und maximal das 500-fache betragen kann.\nStimmt die Gewinnzahl mit einer der Blitzzahlen überein, erhalten die Spieler, die eine Plein-Wette auf die Zahl gesetzt haben, die entsprechende Multiplikator-Auszahlung ihres Einsatzes. Eine Straße ohne Multiplikator zahlt im Verhältnis 30 : 1 aus. Alle anderen Wetten zahlen wie gewöhnlich aus, selbst wenn eine Blitzzahl darin enthalten ist.</item>
        <item>Crazy Time stellt eine Erweiterung des beliebten Glücksrads Dream Catcher dar und trägt dazu dar, dass der Anbieter Evolution Gaming mittlerweile für innovative Live Casino Spiele bekannt ist. Crazy Time bietet noch mehr Interaktion Unterhaltung, und attraktive Echtgeld Gewinnchancen.\nIm folgenden Testbericht geben wir eine Übersicht zum Live Casino Spiel Crazy Time und präsentieren die besten Online Casinos mit dem Live Dealer Spiel.\nCrazy Time ist ein Live Casino Spiel von Evolution Gaming, das wie eine Game Show aufgemacht ist. Ein freundlicher Moderator, beziehungsweise eine Moderatorin, führt durchs Spiel und setzt in jeder Runde das Glücksrad von Hand in Bewegung. Es befinden sich insgesamt 54 Felder auf dem Glücksrad. Zusätzlich gibt es einen Slot mit zwei Walzen, die bei jeder Drehung einen zufälligen Multiplikator bestimmen.\nDas Spielziel ist es, das Zahlenfeld des Glücksrades richtig vorherzusagen. Zusätzlich gibt es vier Bonus Spiele, die jeweils eigene Wettfelder haben: Cash Hunt, Pachinko, Coin Flip und Crazy Time.\nCrazy Time ist das spannendste Bonus Spiel bei diesem Live Casino Game. Hier dreht sich ein Glücksrad mit 64 Feldern und insgesamt drei Flappern, die einen Multiplikator bestimmen. Der Slot Multiplikator vervielfacht die einzelnen Werte vor dem Start. Spieler haben die Wahl zwischen dem grünen, gelben oder blauen Flapper, um ihren persönlichen Bonus-Multiplikator zu bestimmen. Es gibt bei Crazy Time nicht nur ein Double-Feld, sondern auch ein Triple-Feld. Das bedeutet eine Verdoppelung beziehungsweise Verdreifachung der Multiplikatoren und ein erneutes Drehen des Glücksrads. Auf diese Weise kann maximal ein 20.000-facher Multiplikator getroffen werden.</item>
        <item>Football Studio ist ein Live Casino Spiel von Evolution Gaming, das im Online Casino beliebt ist. Ein Moderator führt wie ein Kommentator bei einer Fußballpartie durchs Spiel, während die Spieler versuchen, den Gewinn der Heim- oder Auswärtsmannschaft vorherzusagen.\nIm Football Studio Test beschreiben wir den Spielablauf, erklären die Auszahlungen und Gewinnchancen und präsentieren die besten Online Casinos mit dem Football Studio Casino Spiel.\nFootball Studio läuft wie eine Game Show mit Moderator ab. Der Croupier übernimmt die Rolle eines Kommentators wie bei einem Fußballspiel und teilt die jeweiligen Karten aus. Die Spieler haben wie bei einer Fußballwette drei Möglichkeiten zu wetten: Heimsieg, Auswärtssieg oder Unentschieden. Das entspricht der klassischen Drei-Wege-Wette im Fußball. Das Spielziel ist es natürlich, eine korrekte Vorhersage zu treffen und so eine Echtgeld Auszahlung zu erhalten.\nEs ist natürlich wichtig, ein Online Casino auch nach dem Spielangebot auszuwählen. Wenn Sie sich für Live Football Studio von Evolution Gaming interessieren, sind grundsätzlich alle Anbieter interessant, die dieses Casino Spiel im Portfolio haben. Allerdings gibt es vor der Registrierung bei der Auswahl der passenden Casino Seite noch weitere Punkte zu beachten.\nEin Anbietervergleich ist aufwendig, weil es auch auf folgende wichtige Kriterien ankommt: die Zulassung durch eine europäische Regulierungsbehörde, Sicherheit mit Verschlüsselung von Daten und Transaktionen, zuverlässigen Kundenservice, vertrauenswürdige Zahlungsmethoden, Transparenz, Fairness und Datenschutz, Casino Bonus Programm und auch Mobile Casino für Handy und Tablet.</item>
        <item>Evolution Gaming präsentiert Monopoly, ein einzigartiges Live Casino Game Show Erlebnis, das auf dem beliebten Hasbro Brettspiel basiert. Monopoly Elemente ergänzen das Dream Catcher Glücksrad und dank Multiplikatoren und 3D Bonus Runde können sich Spieler lukrative Echtgeld Gewinne sichern. Im Testbericht schildern unsere Experten Erfahrungen, Spielablauf, Gewinnchancen und Tipps rund um Monopoly im Live Casino.\nMonopoly Live von Evolution Gaming ist eine Casino-Spielshow, die ein riesiges Glücksrad und MONOPOLY kombiniert; ein Brettspiel von Hasbro, das erstmals 1935 veröffentlicht wurde. Ihr Ziel in diesem Radspiel ist es, auf einen oder mehrere der 6 Wettabschnitte zu wetten, je nachdem, von welchem Sie glauben, dass die Klappe stoppt, sobald das Rad zum Stillstand kommt.\nDas zentrale Element im Live Casino Spiel Monopoly ist das von Evolution Gaming bekannte Dream Catcher Glücksrad. In jeder Runde dreht der Moderator das Rad und die Spieler versuchen, das entsprechende Gewinnfeld vorherzusagen.\nDer Clou des Spiels im Online Casino ist aber die 3D Bonus Runde: Hier bewegt sich die bekannte Spielfigur Mister Monopoly über ein virtuelles, animiertes Spielfeld und sammelt für die Spieler Preise ein. Wer auf das Bonus Spiel gewettet hat, kann hier groß gewinnen, denn bei Monopoly gibt es lukrative Multiplikatoren, welche die Einsätze vervielfachen.\nDer Hersteller Evolution Gaming ist übrigens für hochwertige Live Casino Games bekannt und seriöse Online Casinos rund um die Welt vertrauen auf die Spiele mit echten Dealern, Croupiers und Moderatoren. Dank innovativer Konzepte wie Monopoly hat Evolution Gaming auch die Begeisterung der Echtgeld Spieler gewinnen können.</item>
        <item>Crazy Time stellt eine Erweiterung des beliebten Glücksrads Dream Catcher dar und trägt dazu dar, dass der Anbieter Evolution Gaming mittlerweile für innovative Live Casino Spiele bekannt ist. Crazy Time bietet noch mehr Interaktion Unterhaltung, und attraktive Echtgeld Gewinnchancen.\nIm folgenden Testbericht geben wir eine Übersicht zum Live Casino Spiel Crazy Time und präsentieren die besten Online Casinos mit dem Live Dealer Spiel.\nAuch wenn Sie nicht sehr erfahren mit Casinospielen sind, haben Sie wahrscheinlich schon von Evolution gehört, dem führenden Softwareanbieter für Live-Casinospiele. Das Crazy Coin Flip-Spiel ist eines ihrer Live-Slot-Spiele, und es ist heutzutage nicht mehr üblich, solche Titel von Live-Dealern verwaltet zu finden.\nEs ist nicht nur der Live-Croupier, der diese Veröffentlichung spannend macht – wir haben auch ein ungewöhnliches Gameplay, das drei Phasen umfasst.\nZusätzlich zum aufregenden Gameplay im Basisspiel können Sie Crazy Coin Flip-Boni auslösen und einen anständigen Crazy Coin Flip-RTP erwarten. Denken Sie daran, dass Sie kein kostenloses Crazy Coin Flip-Spiel spielen können. Nur Spieler, die bereit sind, echtes Geld zu investieren, können diesen Titel genießen.\nDeshalb ist es umso wichtiger, alles über diese Veröffentlichung zu erfahren, bevor Sie tief in die Action eintauchen. Wie immer stehen wir Ihnen mit unserem Expertenwissen zur Seite und analysieren dieses Spiel von Grund auf. Lesen Sie weiter unsere Crazy Coin Flip-Rezension, um zu erfahren, wie und wo Sie dieses einzigartige Live-Slot-Spiel spielen können.\nGlückliche Spieler, die sich für die Coin-Flip-Bonusphase qualifizieren, werden ein Spielbrett mit 3 Walzen mit jeweils 3 Reihen bemerken. Dieses Mal gibt es eine neue Reihe von Symbolen im Crazy Coin Flip Live-Slot. Die Rede ist von roten und blauen Münzen mit zufälligen Multiplikatorwerten. Um diese Multiplikatoren nutzen zu können, müssen Sie drei Münzen mit passenden Farben in der mittleren Reihe sammeln.\nUm den Top-Up-Slot zu aktivieren, müssen Spieler einen Einsatz einsetzen, der dem in der Qualifikationsphase verwendeten Basiseinsatz oder höher entspricht. Die oben genannten Münzwerte liegen zwischen 1x und 50x. Durch das Sammeln von drei identischen Münzen (in Bezug auf die Farben) in der mittleren Reihe werden die gesammelten Multiplikatoren summiert und zum gesamten Auflademultiplikator addiert, der der jeweiligen Farbe zugewiesen ist.</item>
        <item>Evolution, der schwedische Entwickler von Live-Casinospielen, hat seinen neusten Titel XXXtreme Lightning Roulette veröffentlicht. Bei diesem Spiel handelt es sich um eine aktualisierte Version des beliebten Lightning-Roulette-Spiels, erklärte Evolution am Mittwoch in seiner Pressemitteilung.\nWie auch bei seinen anderen Lightning-Spielen kombiniere XXXtreme Lightning Roulette das Live-Dealer-Spiel mit einem RNG-Element (RNG: Random Number Generator, dt.: Zufallsgenerator).\nDer Unterschied zur ersten Lightning-Roulette-Variante sei, dass XXXtreme Lightning mit den Funktionen Chain Lightning- und Double Strike-Multiplikatoren Roulette noch mehr Möglichkeiten biete, hohe Gewinne zu erzielen.\nWie funktioniert XXXtreme Lightning Roulette?\nXXXtreme Lightning Roulette basiert auf der französischen Roulette-Variante mit 36 Zahlen und einer Null. Die Spieler können sowohl Straight-Up-Wetten (Einsätze auf eine einzelne Zahl) platzieren als auch auf Zahlengruppen oder Außenwetten setzen, zum Beispiel auf Rot oder Schwarz.\nAt the end of the betting phase, the live host pulls a lever to generate five Lightning Numbers. These appear with randomly generated multipliers ranging from x50 to x500.\nHowever, only straight-up bets (bets on a number) can win higher payouts. Then comes the so-called “Double Strikes” feature. This can increase the multipliers by up to 2,000 times the bet.\nThe winning number is then drawn. If the number is below the previously drawn Lightning Numbers, the win is multiplied by the specified multiplier.\nEvolution\'s Chief Product Officer Todd Hausher commented that the first Lightning Roulette variant was already one of the most successful table games in the last 20 years. Building on the success of Lightning Roulette, games such as Lightning Dice, Lightning Blackjack and Lightning Baccarat have already been developed.</item>

        <item>Das erste, was wir erwähnen müssen, ist der eigentliche Name: Book of Dead. Allerdings nennen wir es von nun an einfach „Book of Dead“ – es ist viel praktischer.\nBook of Dead ist ein klassischer Video-Spielautomat, der im Januar 2016 veröffentlicht wurde und seitdem eines der beliebtesten Spiele von Play’n GO ist. Es wird auf einem 5×3-Raster gespielt und enthält 5 Walzen und 10 Gewinnlinien. Und es ist auch ein Slot ohne Downloads, was bedeutet, dass Sie es auf unserer Website ohne Download und Registrierung spielen können. Sie können auch eines unserer empfohlenen Online-Casinos auswählen, wenn Sie Ihre Chance mit echtem Geld versuchen möchten. Bevor Sie jedoch etwas davon tun, lesen Sie unbedingt unseren Testbericht. Es enthält alles, was Sie über den Book of Dead-Slot wissen müssen.\nDer kostenlose Spielautomat Book of Deads enthält insgesamt 9 Symbole. Vier dieser Symbole werden mit themenbezogenen Bildern dargestellt. Dabei handelt es sich um Symbole mit hohem Wert, und es reicht aus, zwei davon auf einer Gewinnlinie zu landen, um ausgezahlt zu werden. Die restlichen Symbole werden mit Spielkartenzeichen dargestellt. Sie zahlen weniger aus und Sie müssen mindestens drei davon auf einer Gewinnlinie landen, um ausgezahlt zu werden. Die Auszahlungstabelle ist fest und ändert sich nicht entsprechend Ihrem Einsatzbetrag.</item>
        <item>Book of Demi Gods IV ist ein Spielautomat von Spinomenal. Gemessen an der Anzahl der Spieler, die danach suchten, ist Book of Demi Gods IV kein sehr beliebter Slot. Das bedeutet jedoch nicht unbedingt, dass es schlecht ist. Probieren Sie es also aus und überzeugen Sie sich selbst oder stöbern Sie in beliebten Casinospielen.\nEs gibt eine Legende, dass die Götter einst ein geheimes Buch hatten, in dem die Antworten auf alle Fragen sowie die Geheimnisse von Glück und Erfolg niedergeschrieben waren. Aber es ist bis heute sicher verborgen geblieben. Dank des Video-Slots Book Of Demi Gods IV können Sie heute eine Legende entdecken und das Geheimnis von Erfolg und Reichtum erfahren. Der Slot erhielt 5 Walzen, drei Reihen, 10 bezahlte Linien, die Einsatzhöhe lag zwischen 0,10 und 100 Euro. Symbol Wilde und Scatter sind das gleiche Symbol (Buch).\nUm Freispiele zu erhalten, müssen Sie mindestens drei Scatter-Symbole des Buches fangen. Während des Freispiels können Sie zusätzliche Drehungen gewinnen. Extrem hochwertige Symbole und Grafiken im Spiel Book Of Demi Gods IV. Wir empfehlen Ihnen, das Spiel auf unserer Website im Demomodus auszuprobieren.</item>
        <item>Dieser Slot ist der griechischen Mythologie gewidmet.\nDie Spieler befinden sich am Eingang zum Reich der Götter, dem Olymp. Ein unheilvoller Zeus schwebt am Tor und fordert diejenigen, die sich ihm nähern, heraus, würdig zu sein.\nGegen Walzen voller kostbarer Edelsteine und mysteriöser Artefakte müssen sich die Spieler einer Herausforderung stellen, um in das himmlische Königreich einzutreten. Der violette Himmel scheint verführerisch direkt hinter den Toren zu liegen.\nDieser Slot hat eine epische Stimmung und viel mythisches Drama.\nDer Animationsstil erinnert an die Ästhetik eines Videospiels und vermittelt den Spielern das Gefühl, vor Gericht zu stehen.\nDie Farbpalette ist mit Lila, Blau und Gold gefüllt und sorgt für eine tolle Fantasiestimmung. Auf beiden Seiten der goldgerahmten Walzen stehen imposante weiße Säulen mit Flammen.\nDie Edelsteine ​​und anderen Schätze sind auffällige Symbole und es macht Spaß, sie anzuhäufen.\nZeus trägt eine weiße Toga und dicke goldene Manschetten. Seine leuchtend grünen Augen und seine aggressive Haltung machen deutlich, dass die Spieler ihn beeindrucken müssen, um etwas zu erreichen.\nDie Titelmusik ist gefüllt mit Harfen, Glocken und dunklen Untertönen. Dies erinnert die Spieler daran, dass sie zwar an einem himmlischen Tor stehen, aber noch nicht hineingekommen sind.</item>
        <item>Das Thema „The Dog House“ dreht sich um ein Viertel mit freundlichen Hunden.\nDie Spieler gehen eine sonnenbeschienene Vorstadtstraße entlang und treffen auf eine Reihe von Hundefreunden, die darauf warten, zu spielen. Diese energiegeladenen Welpen werden die Spieler durch ihre Welt führen und den Tag damit verbringen, in der freien Natur herumzutollen.\nDieser Slot ist eine großartige Wahl für Tierliebhaber und Spieler, die eine fröhliche Atmosphäre suchen.\nDer mitreißende Soundtrack hat eine mäandrierende Melodie und schimmernde Glockenspiele, um Siege zu feiern. Dies passt gut zu der farbenfrohen Animation und der gesunden Umgebung.\nAuf den Walzen treffen die Spieler auf einen grinsenden Rottweiler, einen Mops, dessen Zunge aus dem Maul ragt, und einen damenhaften Yorkshire-Terrier mit einer rosa Schleife im Haar. Jeder Welpe ist in einem lebendigen Cartoon-Stil animiert und man kann sich leicht vorstellen, dass sie gemeinsam eine abenteuerliche Geschichte erzählen.\nZu den Symbolen gehören auch Hundehalsbänder, Knochen und Pfoten aus Juwelen. Bunte Buchstaben und Zahlen bilden die niedriger bezahlten Symbole.\nDie Walzen sind als riesige Hundehütte animiert, mit einer idyllischen Nachbarschaft aus grünen Rasenflächen und weißen Zäunen im Hintergrund. Grüne Ranken, rosa Blumen und eine Cartoon-Drossel verleihen dem Ambiente eine warme Atmosphäre.\nInsgesamt schaffen die Grafik und der Soundtrack von The Dog House eine bezaubernde Welt voller Hundespaß.</item>
        <item>Der Titel dieses Slots erinnert an das ägyptische Totenbuch, obwohl er in der Praxis mehr oder weniger nicht von den unzähligen anderen Slots, die auf dem Alten Ägypten basieren, zu unterscheiden ist.\nDas Spiel bietet genau die Art von Nekropolenkulisse, die man erwarten würde, mit brennenden Hieroglyphen und Kohlenbecken. Auf den Walzen gibt es Götter mit Tierköpfen, Sarkophag-Totenmasken und goldene Skarabäen auf Steindenkmälern.\nLegacy of Dead schafft es hervorragend, sich nicht zu weit vom Erscheinungsbild anderer beliebter Spiele zu entfernen, die sich mit diesem Thema befasst haben (Book of Ra und Book of Dead fallen mir als Spitzenreiter auf diesem Gebiet ein).\nEs gelingt ihm jedoch, seine Konkurrenten durch eine etwas schärfere und aktuellere Optik auf subtile Weise in den Schatten zu stellen. Die Animationen sind unkompliziert und auffällig.\nDie Musik ist atmosphärisch und im Gegensatz zu so vielen Slot-Soundtracks so konzipiert, dass sie sich so in den Hintergrund und die Gewinn- und Spin-Geräusche einfügt, dass die typische Erschöpfung, die wiederholte Musik bei einem Spieler hervorrufen kann, vermieden wird.</item>
        <item>Dieses Spiel spielt in einem skurrilen Wunderland und dreht sich um fruchtige Süßigkeiten.\nDie zuckerhaltigen Symbole sind vor einem fröhlich blauen Himmel gestapelt. Die Spieler sammeln Trauben, Bananen, Pflaumen, Bonbons und Lutscher.\nSpieler werden sich mit all den Leckereien, die sie essen können, wie im Traumland eines Kindes fühlen.\nDie traumhaften Pastelltöne des Hintergrunds schaffen eine beruhigende Stimmung für dieses Spiel. Die Spieler werden Eisdesserts, Süßigkeiten und Eiswirbel sehen. Währenddessen ziehen flauschige weiße Wolken durch den sonnigen Himmel.\nDiese Fantasiewelt erinnert an das Land der Süßigkeiten aus dem Nussknacker. Es scheint ein unbeschwerter Ort zu sein, an dem Freude und Spaß herrschen.\nDie Symbole haben die Form verschiedener Früchte und Süßigkeiten. Insbesondere die Früchte sind auf köstliche Weise animiert und die Süßigkeiten sehen aus wie Juwelen. Das Design erinnert an klassische Spielautomaten mit Fruchtmotiv aus Casinos der alten Schule.\nDie Musik ist erfüllt von klingelnden Glocken und Klangtönen. Dies scheint eine Marke für die Fantasyland-Umgebung zu sein. Der Ton kann jedoch kratzig werden und einige Spieler möchten möglicherweise mit ausgeschaltetem Ton spielen.</item>
    </string-array>
</resources>